[拋磚引玉]可唔可以為每區整張裝飾list出黎

每次行動出黎都有時會有唔知做咩所以周圍起rb既時候
為左每區既手足出黎既時候更有目的更有針對性 最重要係令對家驚
我地好需要整合一張list出黎俾手足們去做野 有埋地圖就最好
咁樣手足們有清晰既目標先可以夠快
做完野就閃 轉場再黎過 真正be water